Total: 25

Question: der Mann
Answer: dieser Mann

Question: die Frau
Answer: diese Frau

Question: das Kind
Answer: dieses Kind

Question: die Blume
Answer: diese Blume

Question: der Garten
Answer: dieser Garten

Question: die Gartnerin
Answer: diese Gartnerin

Question: die Lehrerin
Answer: diese Lehrerin

Question: das Studium
Answer: dieses Studium

Question: das Bett
Answer: dieses Bett

Question: der Professor
Answer: dieser Professor

Question: der Diplomat
Answer: dieser Diplomat

Question: die Bluse
Answer: diese Bluse

Question: der Boden
Answer: dieser Boden

Question: das Fenster
Answer: dieses Fenster

Question: die Schauspielerin
Answer: diese Schauspielerin

Question: __________ Haus
Answer: dieses Haus

Question: __________ Universität
Answer: diese Universität

Question: __________ Königtum
Answer: dieses Königtum

Question: __________ Gärtner
Answer: dieser Gärtner

Question: __________ Lehrer
Answer: dieser Lehrer

Question: __________ Schule
Answer: diese Schule

Question: __________ Mädchen
Answer: dieses Mädchen

Question: __________ Sänger
Answer: dieser Sänger

Question: __________ Sängerin
Answer: diese Sängerin

Question: __________ Landkarte
Answer: diese Landkarte
