Total: 15

Question: die Lehrerin
Answer: eine Lehrerin

Question: der Junge
Answer: ein Junge

Question: das Fenster
Answer: ein Fenster

Question: das Bett
Answer: ein Bett

Question: die Universit채t
Answer: eine Universit채t

Question: die Tante
Answer: eine Tante

Question: das M채dchen
Answer: ein M채dchen

Question: der Arzt
Answer: ein Arzt

Question: das Buch
Answer: ein Buch

Question: der Fernsehapparat
Answer: ein Fernsehapparat

Question: die Tochter
Answer: eine Tochter

Question: das Restaurant
Answer: ein Restaurant

Question: der Boden
Answer: ein Boden

Question: die Mutter
Answer: eine Mutter

Question: das Bild
Answer: ein Bild
