Total: 25

Question: die Tochter
Answer: keine Tochter

Question: der Tisch
Answer: kein Tisch

Question: das Fenster
Answer: kein Fenster

Question: das Restaurant
Answer: kein Restaurant

Question: der Gärtner
Answer: kein Gärtner

Question: die Großmutter
Answer: keine Großmutter

Question: der Arzt
Answer: kein Arzt

Question: die Ärztin
Answer: keine Ärztin

Question: das Rathaus
Answer: kein Rathaus

Question: die Butter
Answer: keine Butter

Question: __________ Junge
Answer: kein Junge

Question: __________ Schlafzimmer
Answer: kein Schlafzimmer

Question: __________ Bild
Answer: kein Bild

Question: __________ Schwester
Answer: keine Schwester

Question: __________ Tante
Answer: keine Tante

Question: __________ Bruder
Answer: kein Bruder

Question: __________ Fernsehapparat
Answer: kein Fernsehapparat

Question: __________ Uhr
Answer: keine Uhr

Question: __________ Fenster
Answer: kein Fenster

Question: __________ Mantel
Answer: kein Mantel

Question: __________ Frau
Answer: keine Frau

Question: __________ Geld
Answer: kein Geld

Question: __________ Mutter
Answer: keine Mutter

Question: __________ Universität
Answer: keine Universität

Question: __________ Zeit
Answer: keine Zeit
